大家有無諗過點解黑警要不停濫捕？

如果特區政府頂唔住真係要成立獨立調查委員會，黑警一定會比人清算。但係如果鳩拉人數夠多（當最後拉咗一萬人），佢哋就有條件話兩邊都特赦，咁呢班冧家產就有機會全身而退
所以手足要小心不要被捕

8號死線 9號升級

1

純粹要白色恐怖, 係香港好 WORK, 個個FD都話怕比人亂拉, 打傷, 要上庭會一身蟻.........

亂拉唔洗負責任又可以抽下水